鬥On9比賽

我出問題 你地答 答案越on9越牛頭不對馬尾就贏

問題係 點解溫書之後要去搬冰鮮魷魚
答案就可以係 因為雪糕甜過腳趾
最有創意者為勝 大家一齊評分 獎金100hkd

on9

唔講咁多，即刻駁嘴

仲諗住可以睇到D令人啞然嘅回應

樓主已經贏左

無是梗的

我認輸

Ok u win

因為樓主on9

睇到個post都打曬冷震

係你on9

我停左個畫面嘗試搵下有咩共通點
搵整都搵唔撚到。。

因為蟻多摟死象

鬥牛頭不對馬尾的

大家諗下點樣最有創意屌柒樓豬
獎金500

blue blue blue

自屌ok？

好多負評 都算突破

恭喜你

因為腳板燒著咗好痕

你問:唔講咁多?
我答:即刻駁咀！

因為樓主老母畀狗屌緊

已經有結果喇
冠軍係樓主！